你驚唔驚DSE會有科U?你邊科會U?

你驚唔驚DSE會有科U?你邊科會U?

樓主唔法驚拎U喎

攞u真係要好俾心機
當年朋友寫陽光與陰影

作左個神秘奇幻故事
都有隻2

簡單歸納：
Science/Econ 撚：中文
中史文科撚：英、數
世史地理撚：中、數
文學藝術撚：數
笨撚：中英數通

上年已U咗英文同數學，英文預咗，數學真係估唔到。我中四、五有Keep住温下數學，聽下書咁，中六壓力太大，頂唔順，完全冇聽過書。以為hea教有二，結果U咗。

上個月左右喺fb搵咗份中文私補(我中文有三)，而家補緊。U的確感到有些羞愧，但將來見工或者報咩課程盡量勉提就可。

不如你讀毅進，做警察，做藍絲，人工多生活好，踢走民主自由，建設好香港！

但我有良心，希望令香港更美好。